夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

打卡 打卡 記得打卡

唔係o左t有邊個知

筆鳥

ot冇補水

condom 係咪可以重用架?

係

-,-

hi

訓你老鼠咩

訓啦

weak laaaaa

針了

曳

你最後會發現自己d 眼淚係白費

最後會發現從來都係錯既

冇岩過

你會發現自己d 時間係枉花

你會發現自己生活係由後悔組成

會後悔你既後悔

人就是要浪費時間

當你白白浪費左幾年時間遊手好閒，枉花光陰，坐食山崩；
當你拋低左理想，忘記左初衷，過住日復一日無目的無意義既生活；
當你忽略屋企人既辛勞苦心，要身邊人為你粗心，
當你又不停愛上唔值得你愛既人；
當你一次又一次去相信唔會兌現既承諾；
當你一次又一次做錯事犯錯；
當你又一次去懷緬過左去既人同事；
當你不停為自己既人生後悔.......

你就會明白你既存在係消費緊世界，消費緊身邊人，浪費緊資源。

唔係應該用有限追求無限咩？